招Model

平時影開大波妹
想轉下影文青妹
影開菲林
有興趣留tg
有賓周嘅唔影
利申：用Leica

請善用不推文回覆

我個人作品
人像作唔放上嚟了，想睇就tg